先撩者賤打死無怨

「先撩者賤，打死無怨」成為是日最反智金句⋯⋯ 班師奶個個都係讀飽書嘅大家龜獸，有頭有面，講呢啲真係至理明言！ 可想而知，咁樣教仔，一定成功調教出反智青年！

觀看影片：

廢老教育水平普遍低劣 人云亦云